恆馳擬折讓8%配股 淨籌近100億元

又踢多一腳落去

【配股潮】阿里健康折讓8%配售近5億股 淨籌近100億

賣廣告咁開心

老千局

賣到好撚煩

阿里健康（241）唔係恒大健康（708）

屌係喎

係WOR , 睇錯

Fake News

大陸車真係有人買嘅咩？

技術好成熟

成車人一鑊熟

舊電唔知會唔會自爆，你買埋我份啦
最少會買韓電或日電，貴啲嘅都有歐電，唔使Tesla咁貴。
恆馳，剩係個名都已經有陣柒味

含臍

柒撚到成班人唔睇清楚

睇恆大健康幾年股價圖，同呢排啲部署，似係恆大底下嘅一隻老千股。

廣告話香港無得賣，大陸有無得賣就唔知

阿里同恆大都搞錯，樓主毅進grad?

擺明係賣廣告提高知名度. 大戶就高位派貨

睇吓當年BYD 下場

懷疑樓豬弱智...

屌 好撚多傻散

同果暑攪電視既一樣無啦啦攪電動車攪到破產

樂視苦主?

無買佢,不過呢招似曾相識,老實講,做開地產點會無啦啦做電動車呀

小米都做虛銀喇, 有咩問題

問題係技術完全唔相關,地產有錢搵點會無啦啦轉電動車,先唔講技術性既野,淨係佢D息就俾唔起啦

恆大呢隻車咪係樂視度買番黎

咁地產可以無限永續債CAP水再課去汽車行業

好柒

最近小鵬最似樣。

Fake news

好似係，就係Faraday Future.FF

恆馳冇得O係香港賣, 咁做乜鳩係香港賣廣告?

放風等你落搭

成班傻西又跟住應fake news

一，可能遲啲有賣。
二，最緊要搵人買股唔係買車。

集資囉 向水魚發出訊息
而家等錢洗又要接國家級任務承擔大量垃圾資產
而家壓力好大

網上搵唔到好多恆馳資料，但大家可以去「知乎」網睇下，結論係好大機會根本最後整唔出車，而呢壇嘢目的唔係造車。

更正，唔係買FF,係夾硬買好多間小型部件廠，東拼西湊

係人都知係老千，貨源集中，75％股權喺恒大度，邊個託高個價好明顯，散戶接手就GG 啦

係都唔好吹到咁大吖。而家洗腦式廣告，冇技術底就出六款車，慌死人唔知係老吹，直頭面上面寫住騙子。

恒大不嬲都on99
想當年第一次上巿係報紙幫佢d樓盤賣行廣告
點知最後上唔到巿
第二次先上得成

之前又話攪礦泉水同保險
最後又唔知攪左乜出黎

唔俾錢點騙到更多錢

阿里巴巴手法高到
到而我到仲記得當年馬雲特登唔擺資產落去，等個價自己殘，最尾一野私有化再去上市

四個字, 閉門造車

我諗起隻傘股

40萬人仔一架電動車
我買tsla仲好啦

電動車明明有nio同li
含大想玩買樓送車?

小米造埋車添
小米咁搞法
遲早變759